(夢遊)香港既散步地標

林鄭呢條八婆明顯想玩拖字訣
想唔刺激市民然後慢慢等我地散水
無用架 今次一定升級升到你跪低為止
逃犯條例一過香港就玩完架啦

仲有我屌你呀泛民 有200萬人又唔比死線又唔威脅升級
你想個個星期日都遊行一次呀 屌你老尾林鄭笑柒你咋
———————————————
以下內容與以上段落無關

1. 機場
優點：香港機場有冷氣、舒服，大把人係果度訓，而且附近都有好多商店補給；機場係香港命脈
缺點：好遠，一方面難去，二黎要清場就難走；要堅守和理非非否則會被清場

2. 地鐵（番工時間）
優點：遍地開花，狗隻難守；逼全香港罷工
缺點：完全癱瘓地下鐵路會令全香港都塞，萬一立法會突擊開會就好難趕得切去；仲有收工咪撚搞人呀

3. 監獄（荔枝角收押所，好似係政治犯監獄黎）
優點：新地點，有大量政治犯係度，肯定會上報
缺點：絕對唔可以有人鬧事，糾察要夠多，和理非非要諗下做咩表示對政府不滿（有冇岩唱既歌呢？）

4. 政總/立會
優點：政府重地，多人就會嚇鳩獻世派唔敢開工；可衝擊，而狗隻必須守
缺點：狗隻好熟地形啦已經，又話be water，咁就咪淨係去呢度啦（我好肯定佢地14年之後已經有哂詳盡計劃點樣守政總）
—————————————
大家要安全要守法咁先可以長期抗戰
林鄭唔會輕易放棄，因為佢一輸就會比中央清算
今次係你死我活既鬥爭

最後想同泛民講句：
醒少少呀你班仆街

推

機場